［轉］乜依家啲廢老廢中搭巴士有特權嘅咩

小弟冇連登 所以借朋友AC代po
司機哥哥開到聲叫擺上網 大家識do啦
Btw借問各位ching連登upload片係咪一定要用po上youtube再用link先得？

廢中女

死廢老

我頭先答巴士，企係下層笠位，個廢老屌我阻住佢朋友同個孫(成大條路比佢行，完全無阻到)，比我屌到無聲出
廢老惡撚到

三條友欣宜身型？
天下廢老幾時死

條撚樣唔比人企係度，只可以自己霸哂車廂，
見到有人走就9秒9吼住人個位，個食相衰到